數據修復問題

想問吓咁多位師兄，我部手提電腦Format過N次，咁重有無機會可以用數據修復形式去撈返曾經喺部電腦出現過嘅相片檔案？

收埋過啲咩唔見得光嘅嘢呀

send過黎睇睇先
我話你聽有冇可能 同點先絕對冇可能搵得返

真係無唔見得光嘅嘢，都係阿仔細個啲相同一啲家庭照，乜都無晒，好失落⋯⋯